連晉算唔算係專長型毒撚的寫照

原本靠專長去溝女,教人劍法乘機抽水.

教教下遇到mk仔主角,女神比mk仔主角吸引走.

跟住就搵mk仔主角隻抽啦~點知mk仔主角有矩子令劍法絕技+另外一個mk妹幫手提供意見.

最後比人挑斷手筋,連自己既專長都喪失埋.

手又殘,工又冇,女神跟人走埋佬.

最尾食到人妻，但係又畀人閹